903班DJ講野真係好虛偽

出面既人肯定係錯，商台精神就一定岩
聽到真係好辛苦

循例一定要屌柒俞琤呢個仆街，1988、1995百分百原創日間接搞死香港樂壇；第一屆叱咤侮辱梅姐；881自我審查，盡毀林彬、何佐芝風骨

加上請埋一大班陰陽屎忽鬼，自詡品味高尚，其實人格低下，終變傷孽賤臺，勾結CCTVB，只重視噱頭，不理實質

叱咤頒獎典禮利益行先，音樂行後，屌你老母大爛臭化屄傷孽賤臺，人人得而誅之，正仆街冚家剷

依家個台都無人聽架啦

邪教咁

你廢買唔起車咪無聽

真，我揸小巴日日聽